公屋窮撚的晚餐3

吞拿魚
青椒
蒜頭
花生油
七味粉
我自己煮架

1

賣相普通

好正
（講笑，睇落好難食）

一樣自己煮

貓糧？

好震撼。用咗幾多個青椒？
做咩唔用三色椒？好睇啲啊

我想整個個咩無限青椒丼
但我老豆切到好大舊

味道還可以啦
下次買木魚片再整

巴打你個炒粉好正咁
西炒米粉?
點解仲有幾條菜心?
係唔係中午食剩炒埋一齊?

我隻貓無食得咁好啦
佢得乾糧食

冇見過有人咁樣食

抄無限青椒丼

唔知點解
硬係覺得有種淒涼既味道

唔緊 下次加油

好似有五六條
切太大舊啦
三色椒太甜啦
好睇但味唔岩

呢個人地整
DONKI唔知有冇木魚片買

青椒明明好好食 唔明點解話難食

咁要好鍾意食青椒

幾特別未見過人咁整青椒

日式超市實有

俾你發現左添
D菜心係尋晚既

拎碗裝就成個feel唔同晒

因為蠟筆小新
我都好鍾意食
燒青椒好撚正

仲有虎皮尖椒

係好好食架

青椒我食
但係食到條辣嘅就仆街

我無微波爐呀
逼住要炒
你可以GOOGLE一下無限青椒丼

好好

食隔夜菜好容易有亞咩鳩鹽
下次食幾多煮幾多

尖椒>青椒

公屋標準鐵兜

去籽就唔辣

肥妹你今晚又食菜呀

任何食物加吞拿魚都會好好味

有好多種
仲有咩螺絲椒,杭椒
都一樣好食

係咪睇yuuma cooking？
好食

仲有咁多種
第一次聽螺絲椒

應該有幾十種
我都係之前係支那先食過

見到青椒反撚曬胃

認同
下次打算買油個隻
直接撈

唔係
GOOGLE咩速食搵到

做咩唔去籽，啲籽硬到hihi

試下麥皮加吞拿魚
試完俾感想我

上網搵
應該係蒜黎

依個丼用生青椒定飛過水

有得諗WO
麥皮吞拿魚飯

上網睇教學係直接放微波爐叮
但我無所以用花生油炒
飛水應該都得
但係我無麻油/橄欖油

你識條毛咩

就咁飲梳打水好飲咩

用咩機影得咁靚嘅

有 利申買過

依隻唔差喎
好撚夠「汽」

真心定假話
影到失晒焦WO

真用咩影㗎

好似幾好食喎

我都有飲呢隻 但唔溝嘢就咁飲太飽

支泰國水正

ok 啦，唔太差

贏樓主十幾條街

拉麵

Ching sick野

好似狗糧

點解D青椒好似無炒熟咁

之前溝西瓜汁 好撚正

好似識你

熟啦
就係要少少口感

WFH之作

拉

咁都相認？

正wo
係咪先煎後焗？

最憎青椒

呢個好好多

要多啲吞拿魚喎

最憎食青椒

最大200蚊巨大包

三文魚?
唔煎香D
西蘭花好撚正

呢碟ok喎泡菜米粉

似比貓食

拉

得一罐
但老豆買好多青椒

無限青椒丼，正呀

懶人表示淨係焗
不過先煎後焗係好啲

因為懶

個碗好靚！ 好似去日式餐廳

有冇人開個私樓富豪的晚餐
利申:窮撚

米粉太碎 失敗

幾健康 唔錯

有類似下面POST

焗酥皮羊架跟薯角

其實你鍾意我都可以開個偽私樓富豪的晚餐

煎豬扒

煮畀寵物食

配紫薯咁得意
豬扒下面咩黎
洗唔洗附近打晒碼呀

泡菜炒飯

見屋企有啲豆，煮咪佢

賽螃蟹

.............

盡左力系列